我發現有兩個連登icon形容得啲保安好貼切

其實我分唔到係打緊飛機定係想打人前磨拳擦掌

住客：

CMHK 應該用邊個icon